有冇試過聞自己部手機mon

好臭

手動呼吸

即刻索兩啖先

右手chok碌鳩
左手不斷飛/倒返套AV
射完之後再大大啖索返個mon

利申 中間有換手

聞自己耳機先臭

耳油味